Pixel3XL咁廢 Pixel首席打手點算？

大機Pixel 3 XL 柒事做盡
855都就黎出仲用845
特大M額
超粗下巴
得4GB RAM
得128GB ROM
無sd卡
cut 3.5mm
電量得3430mAh 粒電勁細
定價貴過iPhoneXR

Pixel首席打手都唔敢吹奏Pixel 3 XL
買機仲要買Pixel 3 正垃圾
跟住仲繼續撐Pixel
Pixel首席打手真智障

[正視聽]其實你都唔係好得去邊

得閒開下膠po姐

叫佢捐番去佢老豆粒睪丸度

3400電其實唔細，多過xs max

今鋪連An死忠都插
睇死呢隻打手實會轉移視線扯去iPhone到

拿拿拿
我呢個po淨係講Android嫁咋

一陣佢講iPhone就屌撚死佢

3400電 android黎講算細
仲有845係食電d

咁又係

唔洗爭
大家都係垃圾

Pixel隻打手垃圾D

貴過Xr
拍片 4k得30fps
128gb rom
細電過xr

Pixel呢d多數係for 毒撚打飛機用 (好似係

原來xr無3000電，咁唔見得佢會比max 長氣喎！？
仲要佢用lcd mon, 需max 用oled mon 添

d人話像數低d ppi低d 所以慳電d
等test

an狗一定會咁講，放心

Xs max 續航贏note 9 4000電，android 機無4000電食得屎

安撞無部機唔倒水，死症

Pixel 3得4K 30fps

係
相機勁都無用 拍片垃圾

差唔多價位但用上一代chip
電又唔係多過人
但又夾硬推高個mon嘅用電量
真係for科技盲啲「哇～個mon數字大啲喎，個ram數字大啲喎」嘅人買
啲冇數字嘅嘢例如粒chip嘅制程係冇人講

普通消費者都係睇牌子做人
d sales同你講下用2k 4k mon 相機幾多像素 幾多gb ram 係咪最新既型號/cpu 就買嫁啦

再加上網絡大把打手係咁講apple已死 太貴 835已經唔食電 android 8 已經好順 唔同以前
就已經昆到普通人去買android機

e家既android 唔同以前 呢句野由12年已經成日聽

親生仔即時有更新已經值啦
保證3年有更新呢樣已經無敵

an機最重要就係更新
每次更新完都快勁多